剩返不足48小時，所羅門聯署差6000+！

支那app唔要

最後衝刺階段

Solomon Yue都吹雞，唔係唔到數下嘛？

同埋大家都知WeChat 及Tiktok 嘅滲透，洗腦同監控有幾嚴重

唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用，而更加重要係帶比全世界知道一個支持淨網既意識形態的重要性

Push

班200萬黃絲去左邊?
簽一簽都唔肯?

上Facebook share

推爆佢

好多Twitter 有手足吹雞

快啲去下面條link

簽

簽左大家努力

樓主可唔可以pin #14

13

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

簽左

最後階段唔好放棄

推

手足

推post
順便想問下 其實咁多次白宮聯署有冇邊次係有回應

share咗未

Go

推呀

嘆緊下午茶嘅大家

Pushhhhh

幫手share!!!

邊嘆邊做野

而家share

細細聲求正皮

推爆佢！

簽得咁慢

上咗熱門

up

push

推呀！！！！！

Yes please and thank you

快啲簽

Come on!!!!!!!

真係㗎點解嘅

簽啊！差少少🤏

Solomon契爺

衝呀

幫推

快啲簽呀

再share and retweet

Make Solomon proud

幫幫手啦大家

Make the World clean again

Clean Network

今次係同對家鬥人多，target唔止係十萬

Solomon Yue開口叫簽名係咪唔簽

因為正義

唔要支那app!!!

Pishhhhhh

Done Push

幫我簽呀

Retweet ah

。

簽爆佢

簽呀簽呀簽呀！！！！！

唔好扮睇唔到

又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

簽完要check email確認

連登仔正垃圾 簽個名都懶

Sign la

幫幫手啦

推青

推上熱門

大軍去咗邊

繼續推！！！

推！

衝刺緊

點解美國人唔簽？

deadline fighters?

已簽 推推推

推呀推

順便啦

美國人分分鐘都唔知

好多手足仲受緊苦㗎，唔好咁快冷卻呀！
幫手簽再share !

支那app唔要

推上去！！！！！

Tui

之後會推12手足嗰個聯署

咁撚大個美國都簽唔爆
推！

邁向64000

差6000咋, 各位幫手再推再宣傳

d美國人中咗抖陰毒

幫手share

推呀屌

大家一齊推

又話連登有20慢大軍

有好多狗同五毛

Agger

已簽

越多越好

幫幫手

最後7k

Pushhh

繼續推

PUSH

記得share

人嚟

done

簽完要確認email

Please share with your friends as well

簽呀

Good job

我要選舉呀！！！

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

（記得要確認Email）

please share with your friends as well much appreciated

Up

簽晒佢

好正，多謝整合！

上Twitter #milkteaalliance

可能可以叫到印度人 泰國人 佢地黎幫拖

簽咗
推

幫手簽&Share

屌你係咪簽名都唔肯呀

冇出去既人快d簽

pish

簽咗

推推推

真係囉

十萬都無

signed

叫埋暗戀對象簽

Done !

Push ar diu

200萬人去晒邊呀

Deadline fighter

輕輕一推

Done

幫手SHARE

Pishhhhh

Push!

Signed & confirmed

推
已簽

Signed

推啊

真係需要你哋

推上去！

置頂個post，三個聯署都要人！！！

名已簽

叫埋麥嘜同屎撈人簽

國際線有任 請每日推Post

叫埋朋友簽

tui

Done and push

唔制，我要用wechat, 唔係點叫g？

有做
辛苦你手足

幫幫手衝埋佢

去富士大廈

D女女要留wechat wow
有冇黃agent？

美國嘅事
10萬人都唔到的話
仲可以怪邊個

轉叫俄妹

Push!!!

Deadline fighters出黎呀！！！

.

差五千 快呀！

Push ar

連登仔真係垃圾 click入去簽個名都做唔到 講咩野呀

睇黎淨係靠連登係唔夠

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

Twitter retweet

仲有最後4000！

人呢？？？？？？

出嚟啦！自由閪

去Twitter R下人簽

推呀
Hong Kong deadline fighter

Pish

免費抗爭都唔做
仲講咩爭取自由
推!!!!!!

人呢

10萬都簽唔到？

人地以後點幫我地？

P

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

樓主可唔可以置頂？唔該曬

又真喺慢咗少少

一早已簽
幫推

Push don't stop

係咪次次要搞到最後一日咁逼切先簽

P牌推唔到

deadline fighter係流浮山出緊嚟

簽咗先啦屌

見到d仆街鬼佬玩抖陰就嬲

5000。。

推，差5k咋

簽名啦

衝

95878

連登大軍人呢

推, 已簽

哇⋯⋯真係差少少咋喎

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

拉

96526

欠3000，推埋佢

大吹雞！

９萬６啦！！！！！

我要選舉呀！！！

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

（記得要確認Email）

p牌推唔到

Signed 推

簽呀！差少少咋屌你！

簽咗啦
咪撚淨係轉連登

好撚垃圾
咁多日都簽唔到10萬

D後生去撚晒邊呀
禁個制都懶?

4k

我已經用咗兩個email 簽
睇吓聽日夠唔夠數用唔用埋第三個

差4000

posh

簽完幫推

Needs 3,610 signatures by September 8, 2020 to get a response from the White House

差4千

繼續推呀

最後直路喇差3000炸,推推推~~

Deadline fighter 🤯 啱啱先簽

簽簽簽

簽左
幫推share出去

盡做

Push & sign

差3000千

爭氣啲

TUI

差幾千 推

sigmmdd

Needs 2,492 signatures by September 8, 2020 to get a response from the White House

最後衝刺階段

差2560

推阿!

差二千幾

今晚一定要過啦！！！

吹咗一日雞，都簽唔夠6000。

仲欠2000， 加油！！

push ar

推完呢個推12手足聯署

差少少阿

仲差D呀,快D推呀

已簽 推呀

推 差少少

差千五

簽呀！！ 就到

推埋12送中手足果個

仲有大量twitter要推

加油快達標

未夠數，推！

推！幫幫手

推推呀
緊要野

美國係咪無人知白宮聯署？
今次好關美國本土事，但得我地推

deadline fighter

仍欠千五......加油 ！

遲咗sorry呀即簽

差千四多啲

signed and push

12手足有大量外國勢力加持！好波

差少少衝埋佢

if u support universal human rights

美國人好鍾意玩tiktok

Reached?

推
仲爭1千幾

push
手足要平安

記得睇pin

已簽幫推

仲差千幾

辛苦你喇

你都

大大力一推，畀更多人見到

差少少咋

share

要些呀去邊

whatsapp
twitter
ig
fb

推推推推推推推

些呀咗未呀

1500

推呀 差好少咋

差450炸

重差1500

仲差四百幾

衝埋佢！

Needs 819 signatures by September 8, 2020 to get a response from the White House

Needs 432 signatures by September 8, 2020 to get a response from the White House

仲差4百幾

簽完請簽埋pinned message嗰兩個聯署

推 仲差幾百咋！

嗱嗱聲搞掂埋佢啦

仲差少少，幫推

450!

deadline freerider

再推

未簽嘅快啲簽喇！

Needs 385 signatures by September 8, 2020 to get a response from the White House

爺爺

推呀！

差少少

大家繼續努力💪

夠數喇

幫手填埋哩個

100,130 SIGNED

We have done it!

要人要人

差450

仲爭少少就嚟十萬

差幾百
幫推

出力推

仲差500，推！

100,130 SIGNED。收工

爆左數

差幾百咋

差5百咋

達標啦
不過繼續share！！！！

爭少少咋

唔好停

簽完再推

幫手推推

搞掂

又做deadline fighter

終於夠數

多謝推左咁多日既手足們

Well done

推呀
我簽撚左幾個email啦

推唔到

達標 爽呀

簽咗！

推 咪俾人睇死

幫手簽埋哩個!!!!!!!

辛苦樓主喇

簽咗50個盡曬力啦

超額啦！

p

兩個一齊簽

呢個一定要！